致每一位真香港人

咁多位真香港人，大家既抗爭方向係完全正確，而且擊中敵人要害，請唔好灰心，更加唔好急，想盡地一搏而走去送頭。

用短短個零月時間逼到敵人火力全開，完全唔理國際聲望，操控黑白兩道向我地猛攻威嚇，再將13億人對政權既不滿轉移落香港人身上，證明敵人已經無棋行，要放棄世界舞台，準備鎖國13億人自己玩。歷史何其相似，元朗白衫同福建紅衫，就係現代義和團。

無列強既入侵，有1萬個孫中山都唔會推翻到滿清，清政府一樣可以牢牢統治幾億人，以地主八旗子弟去擁護政權,打擊漢人；同今日以黨員子弟去打壓百姓如出一徹。而要成為孫中山我地要點做? 我地要做既就係保住自由身，等一個切入點，等新馬關條約，等新八國聯軍。

我地對敵人最強既打擊，並唔係擊殺到幾多個飛天哥同踩死幾多隻警犬，而係要敵人永久維持最高水平維穩經費(警犬既剿响、飛天哥福建契弟既茶水錢、令13億人相信真香港人收5000蚊一日上街既虛擬實境系統)。敵人要出幾日特別維穩費無問題，但要佢長期維持1個月、半年、一年既巨額開支，中間仲有人過河濕腳，佢只有燒光國庫或者搜刮民脂民膏兩條路行，兩保條都係一個結果，就係有堆人要食草，而食草堆人就會反。

失手既義士，請申請保外就醫、政治庇護，係海外可以一樣可以出錢出力，總比係赤柱壁屋羅湖有用。

仲係自由身既你要記住，每一個夢只有一個重點，就係幾多人出，就要有幾多人返，真香港人一個都不能少。勇武少打陣地戰，多打伏擊戰，休班畜牲同白衫紅衫及其妻女，等佢地體驗下俾速龍咬既滋味，香港人都需要速龍小隊。

最後，高薪厚職既真香港人，請先保住份工，忍辱負重，你地先係真正既奶媽，糧草裝備都要靠你地，課金眾籌一定要三思，一定要用係刀口上。

重點:
1. 保全自身，等待切入點
2. 長期抗爭，推爆維穩費
3. 能屈能伸，尋找政治庇護
4. 兵以正合，以奇勝，陣地交俾和理非，勇武組團奇襲。
5. 高薪厚職既好好返工，再將錢用係適當既地方

長期作戰

Sorry ching 借位 求推

突發！ 816攬炒啦你老母